hi 大家好 我糸色情沉迷者

如題
有冇啲好正嘅嘢俾我沉迷下

沉迷錯別字

系你老母

有冇阿
多多少少都有架

戒丁啦

乜真係原來沒有從來都沒有